有冇巴絲唔要焗爐可以讓畀我

利申左先 屋企冇乜錢買焗爐
唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去買焗爐

我黎緊想去讀甜品 買個焗爐幾百蚊好似唔太貴
但屋企唔太多錢 幾百蚊食到一個星期了

所以睇下有冇巴絲有d全新/新淨ge二手焗爐讓出黎
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意嫁
希望各位巴絲幫幫忙 如果有野想交換可以問下我

祝各位新年快樂 新年願望除左香港建國 共匪倒台之外
其中一個細細地ge願望就係想自己有個焗到蛋糕/曲奇ge焗爐 等自己生活冇咁頹廢

回帶西

唔明 真心想要焗爐

回帶都cut左新年先啦

利申左先 屋企冇乜錢買樓
唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去買樓

我黎緊想搬出黎住 買層樓幾百萬好似唔太貴
但屋企唔太多錢 幾百萬食到幾年了

所以睇下有冇巴絲有d全新/新淨ge二手樓盤讓出黎
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意嫁
希望各位巴絲幫幫忙 如果有野想交換可以問下我

祝各位新年快樂 新年願望除左香港建國 共匪倒台之外
其中一個細細地ge願望就係想自己搬出黎住 等自己生活冇咁頹廢

利申左先 屋企冇乜錢買MacBook
唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去買MacBook

我黎緊考到恆大 買部MacBook萬幾蚊好似唔太貴
但屋企唔太多錢 萬幾蚊食到幾個月了

所以睇下有冇巴絲有d全新/新淨ge二手MacBook讓出黎
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意嫁

希望各位巴絲幫幫忙 如果有野想交換可以問下我

祝各位新年快樂 新年願望除左香港建國 共匪倒台之外
其中一個細細地ge願望就係想自己有部MacBook 等自己上堂輕鬆d

幫唔到你 但希望你keep到份熱情 加油

利申左先 屋企冇乜錢買私家車
唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去買車

我黎緊想溝女 買架新車六十幾萬好似唔太貴
但屋企唔太多錢 十幾萬食到一個星期了

所以睇下有冇巴絲有d全新/新淨ge二手私家車讓出黎
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意嫁
希望各位巴絲幫幫忙 如果有野想交換可以問下我

祝各位新年快樂 新年願望除左香港建國 共匪倒台之外
其中一個細細地ge願望就係想自己有架車 等自己生活可以型啲

我有 pm我
全新琴日買

係絲打就上來我屋企 唔洗錢任用

不過我屋企無焗爐

利申左先 屋企冇乜錢叫雞
唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去叫雞

我黎緊想屌閪 叫隻靚雞幾千銀好似唔太貴
但屋企唔太多錢 幾千銀食到一個星期了

所以睇下有冇巴絲有d全新/新淨ge二手私家雞讓出黎
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意嫁
希望各位巴絲幫幫忙 如果有野想交換可以問下我

祝各位新年快樂 新年願望除左香港建國 共匪倒台之外
其中一個細細地ge願望就係想自己有隻私家雞 等自己生活可以爽啲

利申左先 屋企冇乜錢買車
唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去買車

我黎緊想揸車 買架靚車幾十萬好似唔太貴
但屋企唔太多錢 幾十萬食到一個月了

所以睇下有冇巴絲有d全新/新淨ge二手私家車讓出黎
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意嫁
希望各位巴絲幫幫忙 如果有野想交換可以問下我

祝各位新年快樂 新年願望除左香港建國 共匪倒台之外
其中一個細細地ge願望就係想自己有架私家車 等自己生活可以爽啲

屌 係咪潮文

無焗爐咁你屋企有咩可以用？